今時今日仲用win7會唔會好out?????

網上見啲人恥笑其他人仲用win7 唔升級做win10

會

公司就多數win7專業版
屋企多數升晒win10㗎喇

Microsoft 對Windows 7支援都完左了
好快好似xp咁 得返啲度宿公司無錢換先繼續用

win10 d update 好伏

win 7先好用

XP 完勝

岩岩將部舊機由10-》7
成部爽番哂

Win10界面仲差過vista

仲用緊XP

WIN7係最好用既版本

如果用嚟打機，win 10 會好過 7。

唔通d人覺得win10 d update 好好？
但個個又諗辦法唔update...

單單"調整解析度"同"變更顯示器設定"去同一個地方已經係ON9啦，
咁都仲係最好用既版本??

win7好out win10好戇鳩

仲用緊Win7旗艦版

公道啲講，win10真係唔差，係大家用唔慣嘅問題，表面上同win7無乜分別，但啲細節位同功能都多過/好過win7好多

如果唔想煩唔想學新嘢，win7
有興趣學新嘢，win10

利申用緊win10，有啲舊software用vm解決

win10 有咩好處？

lm睇有人話轉用linux

出左win8.1個陣你又唔咁講？
根本win7好用

Win8.1點同win10比
Win10同win7同level㗎喎

易裝啲，新cpu 要搞一輪嘢至裝到 win7

下，呢啲邊叫好處？

仲用緊7

D WIN10傻鳩靜係識負皮

如果Win10係吸引嘅話，硬件商就唔使扮唔support win7 la

過咗幾年之後又出翻support Win7底板，其實好多人想繼續用7

出個垃圾8係有代價要比，仲要win10 update咁伏

裝win7落nvme，爽

Win 10玩唔到三國志

暗榮含撚啦

死守7
咩軟件都係最穩定
用win10 成日有bug 成日出錯
去google都google死自己 攞黎煩

我都係覺得w7好用好多
第二部腦都係特登由w10轉返落w7

用緊win10 1809 so far so good
無咩問題

一個連輸入法都搞唔掂嘅os 小畫家又冇埋

我寧願用win7用到佢正式收皮

有小畫家
開始打paint就得

幾時又出返

我由win10 1607用到1809 一直都有

而家d廠特登唔做WIN7 driver
迫人用WIN10

會呀
自從用番WIN7之後無得做做下野自動更新好唔慣
轉win10啦, 用完番唔到轉頭

點解既？

本身都想諗住升win10 但睇youtube 同一spec win7打機順過win10少少 多幾個fps

win10 1607 LTSB 老閪都唔升做其他版本
win7正好多 我win10都特燈整到win7咁既界面，windows classic shell, unlock 檔案鎖定同移動等等

Win 10 一出果時好輕量，必要既功能好齊。
我直接同MacOS比： 工作列有windows preview, right click 有recent items, 可以pin 自選items ( Microsoft office, Adobe 大路軟件都有），呢2個功能真係好好用。macos自生系統無）
但隨住更新，windows10 既惡夢就開始了，首先係加左一堆雞肋功能，整慢部機之外無任何用處；後來更新出現各種奇怪bug, 包括dpi問題，我有繪圖軟件係更新後用唔到，發現係解像度問題；之後有其他人反映wifi/藍牙問題；前排有人更新無左幾百GB data; 然後有一段日子更新左後，唔關app熄機，開機會自動開返d app ; 到後來我部機經常藍mon, 要重開機，（我一星期2-3次）even我身邊既朋友/同事都有同樣情況；仲有幾個一直以來都有機會出現既問題：sleep後無法喚醒，關左機後會無啦啦自動開機。
最弱智係強制更新，我原本有部tablet 行win10, 得64GB, 日日強制更新，又強制要dl更新，日日爆容量又停唔到，開頭一出win10果時明明好順，到而家開YouTube 都慢到接受唔到；之前試過大型發佈會被windows 強制更新；非洲動物組織用貴價data plan被強制下載更新。
總之每次更新完，都會出現各種奇難雜症，好唔stable. 部分人未必感受到，因為我工作日日用電腦10-12小時，又要繪圖，有時cut片，仲有d專用軟件，好依賴stable既environment, 所以感到好不悅
前排我真係頂唔順，轉左用mac. 但mac其實都有缺點，只係相對地stable好多。

點睇我地被child登仔笑返轉頭，話打唔到機又難用又剩

死守Win7
同呀婆唔肯換smart phone
跟住話 電話都係用黎打出打入咋嘛
依家嗰啲易壞咁多 唔換

有乜分別

無1809點用ray tracing

公司7 自己8.1/ 10
10 真心伏 一有大patch driver就多問題

10仔更新送bug

用緊win10 1809
開心使用中

唔會.

Stable, , 無ad, 做野一流.

部WINS 10 notebook無lala disable晒auto update都走去update, up完仲要入唔返windows 要restore point返一個月之前. 痴線架.

都係7仔可靠太多.